\documentclass[a4paper,12pt]{scrartcl}

\usepackage[scale={0.75,0.77}]{geometry}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{footnote}
\usepackage{verbatim}

\makesavenoteenv{tabular}

\begin{document}

\title{Primzahlen}
\date{}
\maketitle

Auf der letzten Familienfeier hast du viel zu wenig vom Kuchen abbekommen. Um dich bei der nächsten Feier an den hungrigen Verwandten zu rächen, beschließt du, dass die Anzahl der Stücke eines Kuchens immer ein Primzahl sein muss, damit er nie gerecht aufgeteilt werden kann. 

\section{Eingabe}
Das Programm erhält als Parameter eine natürliche Zahl $0 < n < 1000000000$.

\section{Ausgabe}
Wenn $n$ prim ist, soll \verb|true| ausgegeben werden, sonst \verb|false|.

\section{Beispiel}
\subsubsection*{Befehlsaufruf\footnote{Der Name der Hauptklasse ist hier nur beispielhaft verwendet. Andere Namen sind auch erlaubt.}}
\verb|java Prime 7|

\subsubsection*{Ausgabe}
\verb|true|

\section{Hinweis}
Primzahlen sind genau diejenigen natürlichen Zahlen, die genau zwei Teiler in den natürlichen Zahlen haben. 

\end{document}
